唔好輕視水炮！！！

推郁少少
我推post都仲大力

推post仲大力

大力推

收到

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

推一下

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

推 唔好輕敵

水炮車真係唔可以睇小

Push

不要輕敵

小心，學老毛咁唔好輕視對手，口頭上恥笑可以，但唔好輕敵，POPO 已鳴槍。

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

推推

無錯，射左一野盲撚左，差啲死

Real man

幫推

Pish

不輕敵

push

見到一定要走！

完全無人講，自推10下

1

2

3

4

5

6

7

8